阻人造冬 爽呀

一定係d死毒撚 自炒阻人做節
兩三公里龍

好

塞左幾耐

入粉嶺係8掛龍